KOL 王迪詩又搵到位撐警 大量留言叫好

條八婆一直都好撐警
之前天水圍個黑警叫示威者飲水
佢即刻出post 感謝警察
後來比人屌就del 左

呢家又比佢搵到機會撐警 仲咁多人洗腦式支持

屌

黑警無一個係無辜

算啦，梁芷珊先係真才女。

你睇吓佢其他post先

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咩叫呢家？

咁又點
佢心底根本就係撐警 次次搵到機會就出post 撐

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

真心問 佢唔係黃嫁咩？
佢由6月中已經出post撐反送中

佢極黃，乜都唔割
block完個on9不推文可以上一頁架啦各位

佢黃㗎喎屌你
唔好老屈喎
佢都出去發夢㗎喎

收皮啦你 垃圾

太多好似你哩啲上腦撚屌走曬啲淺黃
係要人跟你一樣程度先得

係囉 我都記得佢極黃
仲係信報專欄開天窗
後來結束同信報合作

blocked分化撚

慢慢block 慢慢撐佢撐警

屌你 人地全職寫字
為咗今次放棄咗寫足11年嘅信報專欄呀
呢d先係真正嘅文人風骨
好彩上面d留言幫返口

條片堅好笑

分化post
勿推文

Block撚7你,屌你老尾